{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 IC베스트 드라이브인 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00時、チェックアウトは13:00時です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームの場合は入室人数を確認してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約をすると、入室を拒否されることがあり、この場合にはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合でキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご利用案内では、予約特典として1人当たり1つの客室を提供する無人テルがあり、客室内にスパ施設も完備されています。 無人テルは2017年に新築リモデリングされ、メゾネットタイプの最新施設です。 価格はすべての客室で同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00時、チェックアウトは13:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトのご案内はどのようにされますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせで行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの場合、入室人数は確認する必要がありますか？",
            "answer": "パーティールームの場合は、入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をするとどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をすると、入室を拒否されることがあります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "無人テルの特徴は何ですか？",
            "answer": "無人テルは2017年に新築リモデリングされ、最新のメゾネットタイプの施設です。"
        },
        {
            "question": "無人テルには何が完備されていますか？",
            "answer": "無人テルにはスパ施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は同じですか？",
            "answer": "価格はすべての客室で同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 462
    }
}